集中811 聚焦818

機場日日都係到 升級先搞好唔好
不分化不割蓆不篤灰不錫春袋

求求大家，盡快去換美元現鈔！